香港有個大仆街，佢個名叫陳同佳

佢搞到就嚟第三次世界大戰
你哋實話就算無佢
呢個運動遲早都會出現
但佢的確係一條導火線
你話佢抵唔抵屌

佢係香港恩人至真
揭開咗港共最後一塊遮羞布

雞姦條仆街

屌屌屌屌屌屌屌屌 屌屌屌你老母屌你老母陳同佳

係佢令香港人有機會團結一致反抗極權

佢將未來可能發生既事推前咗10年發生
如果係10年後香港我地可能無力反抗了

真，10年後中小學已經完成洗腦，依家啲學生有社會包袱，而我哋。。。已經冇體力喇

佢殺人走佬係仆街
但係送中唔可以入佢數